【雪藏】科威特菲傭，藏屍雪櫃一年始被發現！

科威特警方上周在一個廢置單位內的冷凍櫃內，發現德馬費莉斯（Joanna Daniela Demafelis）的遺體。死者事前已失蹤一年多，她的兩名僱主是案發單位的租客，但兩人於2016年11月已離開科威特。該單位業主近日向法庭申請許可令入屋清理現場，未料揭發藏屍事件。死者遺體周五已送抵馬尼拉，她的家人在機場看見棺木時隨即痛哭。

菲律賓駐科威特大使維拉（Rene Villa）引述驗屍報告指，德馬費莉斯被放進冷凍櫃前已身亡，她有內出血及多條肋骨斷裂，盆骨和腎臟位置受重創，身上有多道傷痕。菲律賓外交部透露，科威特當局對事件表示震怒，並承諾將徹查真相。

有見近年多次有菲籍勞工在科威特受虐或死亡，菲律賓政府繼上月停止向科威特輸出勞工後，上周更呼籲當地所有菲籍勞工返國。

前總統阿基諾三世憤怒的表情

而家我地科威特人國家都無埋， 我地都未驚過，你睇下你地似乜？
聽日我就要返科威特，同薩達姆 搏命，早就話你係契弟 無膽， 中國人係無用架

睇你個名都應該已經將有關賭嘅電影都背熟了。

朋友你返印度食蕉啦

菲律賓唔靠女人賺錢靠咩 ？成班男人都廢ge

利申去過菲律賓度假好多次，留係當地無得出國ge女人個個都好正 d男人就全鳩部大食懶

咁似早排CCTVB套劇「平安谷」？

平安谷

屌
笑咗

無睇過TVB啲垃圾劇